想學煮野食

第一可以自己屋企搞掂唔駛出去食味精
第二識煮野食嘅男人有得加分

甚少踏入廚房 有無咩簡單嘢可以試整 中西日式都無問題
定係上youtube跟住人整

上youtube搵食譜啦

新手嘅話咪開住條片跟住煮囉

一定要留意住個火候。除左依樣，如果你跟住條片同食譜嘅話其他野都好難會出錯。

加油!

通常一開始學整咩先

煮好個餐蛋麵先啦

意粉最簡單
或者你自己有咩想食而做到都可以試下

學中定學西?煮野食算易學難精,基本上跟食譜唔亂黎都唔會難食得去邊

新手我會suggest你煮依個:

親子丼又快又易又好味，同埋唔會好似煎牛扒咁hea

我有時放工返屋企住依個20分鐘搞掂!

識唔識煎蛋？

一家人要齊齊整整
日本好多料理都好易上手

睇masterchef

中式既話學識整煲仔飯 煲粥先
同埋學好炒蛋

Masa mamacheng bob叔 越煮越好 20無限 老娘 通少，youtube大把資源啦

味唔係衰野